交831 cctv 咁9月1同9月2呢

當時封左2日站喎

殺人證據唔係應該係91 92咩

無人幫手推

咪留咗 睇清楚先

裁定港鐵須向梁耀霆的律師團隊提供去年8月31日太子站早上10時40分至翌日凌晨1時半，以及荔枝角站去年9月1日凌晨1時25分至2時的閉路電視片段。

教大學生會會長梁耀庭早前入稟要求港鐵公佈8月31日港鐵站的閉路電視，高等法院原訟庭今日頒佈書面判詞，接納其申請。

港鐵須於7日內向梁耀庭及其代表律師交出8月31日早上10時40分至9月1日凌晨1時30分的太子站閉路電視片段，以及9月1日凌晨1時25分至2時0分的荔枝角站閉路電視片段。

#香港新聞

真係有咁順灘咩
高院染紅曬大家唔係唔知掛

根據法官下令，港鐵須向梁耀霆交出太子站去年8月31日當晚10時40分至9月1日凌晨1時30分、以及荔枝角站9月1日凌晨1時25分至2時正的閉路電視錄影片段。

9月1 0130之後個d cctv比人食左？

或者咁諗
法院肯批個d時段既片其實係咪冇料到所以先批

你哋睇咗啲資料先開post好嗎?

肯定係啦
咪得d打人嘅片 反正都睇唔少
冇打「死」人

一係就話已損毀/個日cctv壞左

0130之後d片你食左落肚？

法官點解會批個命令？

連登仔根本連件事講緊乜都未搞清楚就個個神探上身
睇吓單case告緊乜先啦

831 2300點開始

依家問題係佢啲片段唔係用嚟公開呀嘛
咁就算你批晒嗰三日都冇用㗎喎
成日都陰謀論上身